挑戰5連

1

2

3

不了

報復

斷

唔好咁啦

你都有今日

4

？

咩事

？？

撳撳下無電

1條毛咩 lihkg咁7多人

4?

5

58條香港本地自拍集合！

好波

訓啦⋯⋯

2 都唔比你

8

58條香港本地自拍集合！

打埋J訓啦⋯⋯

成功

屌你行開左一陣就出事

點睇

5連到

說好的多人呢

十連埋

唔好意思囉

十連

我都唔想架

不要羨慕

不要妒忌

不要恨

好似廿連了

存在感低

冇人理我

好傷心

我會唔會單機到1001

我知錯啦

原諒我啦

唔想單機

我想知點解會冇人

嗚哇

準備30連啦

咩事呀究竟

全世界得返我一個上到網？

唉

唔玩了

好攰

單機單到2046

有冇人覆下我

真係唔玩

好傻瓜

係人地啲post 連

請問我訓醒未

On 9完未

未

好啦

陣間人地以為我痴線

60連啦

點解呀

啲人去哂邊

67

68

69

70！

71

72

74！

73補返

75

76

77

78

79

80

81

82

83

84

85

86

87！

88

89

90

91

92

93

94

95

96

97

98

99

100

根本冇人

過左100就訓啦⋯⋯

喔知道啦

屌 係咪痴線嫁 咁都100連

<img src="%5B%E6%B4%A9%E5%AF%86%5D%E6%9E%97%E6%97%A9%E9%80%9D%E6%9C%83%E8%AD%B0%E8%A8%98%E9%8C%84%E5%85%A7%E5%AE%B9%E6%9B%9D%E5%85%89_files/144826_0f22a0d50091c8628048adb4c14b6323.jpg">